唔想返工...

而家先廿零歲 幾時先捱到退休!

人生本來就唔多時間，每日用左6-8小時去訓覺，再用8-12小時返工，就係為左剩低個幾粒鐘去做自己想做既野，但計落真係值得咩

成日都咁諗 好辛苦

每日返工都好辛苦，唔係因為眼訓，唔係工作量多，係因為自己唔想返工

但無工返就無錢洗
睇錢份上頂硬上

係 成世人都要比呢樣野練住個春袋 大部分人都係

有時係度諗。。。
返左咁多年工，
一生最寶貴既時段 - 青春，
就咁俾工作斷蠶食左大半，
除左得到足夠生活既錢，
少少虛榮感。。。。
我得到咩？？

我連工都未搵到

跳TT賺錢

I love momo